Implemente uma interface usando React que gere uma lista de computadores contendo 
hostname, processador, memoria, armazenamento e estado a partir de um arquivo JSON. 
A interface deve incluir ainda uma forma de adicionar e deletar computadores, atualizando o arquivo JSON no servidor. Toda atualização deverá ser realizada também no front-end.